方健儀

有無人好驚同佢呢啲人做朋友
好似好正經 ，想搞gag又唔岩feel

Bye